{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042325",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산들해 송파점"
    },
    "text": "ソウル特別市松坡区慰礼城大路の6に位置する現代トピックス2階には、おいしそうな韓定食が楽しめる韓国料理フランチャイズがあります。 ここはそよそよ1号店で、すっきりとした雰囲気が特徴です。 韓定食メニューはポサム、焼き魚、カンジャンケジャンなど20種類以上のおかずがごちそうになるのが人気です。 営業時間は毎日11:30から21:30までで、ブレイクタイムは15:00から17:00です。 ご注文は20:40まで可能です。 メニューは韓定食が21,000ウォン、韓豚豚肉プルゴギが20,000ウォン、韓牛プルゴギが27,000ウォン、スケトウダラ焼きが18,000ウォン、タコ炒めが18,000ウォン、ガンギエイの刺身の和え物が15,000ウォン、海鮮チヂミが20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店は毎日11:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューはいくつありますか？",
            "answer": "メニューは韓定食を含めて20種類以上あります。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "注文は20:40まで可能です。"
        },
        {
            "question": "韓定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓定食の値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓豚豚肉プルゴギの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓豚豚肉プルゴギの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛プルゴギの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛プルゴギの値段は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "スケトウダラ焼きの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコ炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコ炒めの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイの刺身の和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "ガンギエイの刺身の和え物の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮チヂミの値段は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 322
    }
}